連登禮貌運動 Day 12

各位晚安
記得保持禮貌

Daily fact:
最細嘅完美正方形邊長為112，佢嘅小正方形邊長分別係: 2, 4, 6, 7, 8, 9, 11, 15, 16, 17, 18, 19, 24, 25, 27, 29, 33, 35, 37, 42, 50

推

請恕小弟愚昧，甚麼是「完美正方形」？

樓豬係唔會瞓覺㗎

因為蝶蝶不休

如果一個正方形可以比人切成好多個正方形仔，而嗰啲正方形仔全部邊長都唔同，咁大正方形就係完美正方形。要注意：呢到嘅邊長要係自然數

每日向善

I hate sand

肏你媽
夠禮貌嗎

謝謝，長知識

diu no english

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我蝶蝶願稱你為最強

用粵文仲禮貌啲

唔洗多謝，地球上所有知識都屬於大家嘅

晚生見過各位前輩

咁佢又真係幾好笑喎

我好憎沙

你先係前輩，蝶蝶會然編號頗大

有冇搞撚錯。推

屌你啦，邊個話講粗口就等於冇禮貌呀?

適時講粗口可以係禮貌

蝶蝶